[PS4/PC]《莎木3》懷疑因簡體中文版需要送中國審核導致延期至11月19日推出

《莎木3》需調整遊戲體驗 延期至11月19日推出
游雲

相信有留意GG直播室的朋友都已經知道，即將在8月27日推出的PS4/PC作品《莎木3(Shenmue 3)》宣佈延期推出的消息了吧！這款原定於2017年內推出的作品，因為製作進度發生了問題，所以已經曾將推出的日前由2017調至2018，再將2018年延期至2019年，並宣佈將會在今年的8月27日推出。

今日，鈴木裕與Deep Silver發出了一份聲明，指遊戲主要的內容上已準備得差不多，但仍需要一些時間調整，用以提升遊戲的質量，所以才有了11月19日推出的決定。在這個消息傳出之後，引起了不少玩家的討論，有很多人均認為這個決定是基於因簡體中文版需要送審的關係，所以才會有這個狀況出現，與官方的說法有些許出入。

屌！！！！同death stranding 差唔多時間出
想我地日日足不出戶？

又延期, 俾左錢個D真慘,
係咪白痴架, 同小島硬撼....

莎木走去同小島硬撼 希望會贏

小島隻GAME已經訂到斷哂出面, 唔睇內容就咁睇畫面 已經輸九條街, 搵水魚磅完水整D咁既質素俾玩家, 我完全唔睇好, 一出實大把人屌鬼

咁又唔會有問題
始終我地等咗莎木3 十年
隻game係fans向

GG直播室？
又可以睇游雲屌鈴木裕

莎木畫面真係好麻麻, 但我有興趣隻GAME既OST

中文版一個累全家

尋晚我都聽左陣

聽佢係咁講粗口呀

2019咁既畫面真係你玩埋我果份

出左先其他版先咪得囉

撞晒期
唔知達哥玩邊隻先

同乜野撼都無分別, 反正都係俾fans玩, 等左十幾廿年, 咩畫質都唔重要

出繁體咪算囉

咁你有冇磅到水呀
兩隻game製作環境同成本差咁遠，客群又唔同有咩可比

緊係冇磅, 我連1,2代都覺得唔好玩, d人吹大左 畫面操作感都好差, 而家只剩情懷

自尋死路

其實日本而家連動畫都要送中國審批先播得

中國市場對日本動畫業界的影響力，《邪神與廚二病少女》2期要先等中國審批才放送

上面啲on9仔又睇畫面做人